中央》地產商》特首

其實特首有咩作用？？？

中間仲有林大總統 光頭總理

真係曬9氣，個政府越黎越無視民意。